點解蔥蔥仲係咁mk

之前細個做下mk妹都叫接受到 ok好j
屌你宜家變老mk仲有浸俗味完全望都唔想望

撞過佢真人一次
都仲接受到

蔥蔥？ 放學icu果個？

識佢本人，好純品，煙酒不沾

pull

圖呢

睇唔出

仲睇緊TVB 對唔對得着手足

表示依家都唔知入面邊個來

蔥蔥對腳應該幾好玩..

圓圓圓籃球長傳橫傳進攻

就係keep住mk先正

細蚊仔先會鍾意呢啲

收到風佢放針小隊嚟

好變態.gif

Arin咁 好想屌

邊個蔥蔥？圖都冇張討咩論

望唔到上面嗰兩張圖？

有patreon未，想課1m g持佢

是旦啦 咪又係借電競搵食

咁牙陳又真係高質好能多既

日日老蘭都叫煙酒不沾

佢陪朋友 自己唔掂酒